csl定smt好？

smt用咗三年，轉去csl用咗兩年

準備又完約

差唔多

csl
你見csl永遠都無人sell你就知唔憂做啦